# TestTechnical

Recruitments:
1. install xampp
2. browser(chrome,mozilla etc)
3. akses internet
4. copy semua file ke xampp/htdoc


untuk soal pertama dan kedua bisa langsung dibuka melalui browser dengan mengetik localhost/namafile

untuk soal keempat
1. import sql database
2. jaringan internet karena saya menggunakan library online
3. start sql dan apache di Xampp
4. buka di browser dengan mengetik localhost/namafile
